Ze heeft die anemische blik verloren die ze had.
Ik bid dat het zal gebeuren alles als laatste.
* * * * * 24 Augustus 1998_-- Nog een week weg, en geen nieuws van Jonathan, zelfs niet om Meneer Hawkins, van wie ik heb gehoord.
Oh, ik hoop echt dat hij niet ziek is.
Hij zou zeker hebben geschreven.
